排五個史上最勁中場中，你會點排？

恩尼斯達
列基美
派路
卡域克
普巴/莫迪

大家有無異議？

舒服哥呢

唔好講玩，認真排呀

叫你排，你搵球星排你做人有無主見？

摩迪？

Pogba
Herrera
Matic
Fred
Henderson

果5個都唔同作用唔同位

列基美係古典攻中負責cool波分波

派路係後1、2格派牌防中

Pogba全能中場

莫迪打前派路少少職責有埋防守

小白有埋推進

睇黎佢練緊做柱男喎

中場中喎

沙維定位係咪中場中

有scholes, giggs教路，對c朗成長好重要

唔明你點解唔提scholes

個個都話史高斯喎

朗拿甸奴
波歷克
林伯特
謝拉特
施丹

davids

見到無沙維已經知同樓主討論係絕無意義

邊五個最勁我唔知，但最佳組合就係 沙維恩尼斯達影帝

有史高斯已經唔洗排2-5名

一定係史高斯 斯丹 派路 其他求撚其

冇xavvi?

好似Chuck Norris咁

證明樓主唔係曼迷，係理性足球fans

列基美攻中
小白都係偏向攻中

一定要有古烈治

李健和 球證都省 施丹嗰啲做到咩

屎高斯肯定有前五

佐敦軒達臣

施丹攻中喎 邊係中場中

呢幅整得有啲假

全部圖都係假嫁啦

施丹都有人講
仲話波台

真心, 摩迪摩世一, 唔同意既你數多五個拎過金球世足既中場中出黎先再講其他野

軒達臣 藍斯

一定係小白 可以做主角同超級連結人打主攻amc

宜家搵打排球咩

我講2000年後啦
沙維
派路
耶耶
小豬
摩迪

唔敢講最勁5個，但更鍾意係呢5個

較鍾意*

馬迪同費特？

無舒服王，此Post已完

小白 林柏 派路 波叔 施丹